求玩鳩乞人憎同事的方法

今日真係嬲到差啲想辭職唔做，但一諗起喺度做左咁耐，亦都叫做搵到唔少，就唔爭氣地扮冇嘢...

如果大家預到啲仆街同事成日阻頭阻勢，大家會有咩方法對付佢呢

射波

向老細投訴

條仆街仔早一步向老細反投訴我